美股投資記錄（模擬）

2019-03-20

晒時間，用真錢玩啦

賣咗CCL，短線博反彈成功
+$1192

2020-03-26

2020-04-08

賣咁啲貨，儲多啲Cash遲啲再撈底